如 果 不 衝 擊 ， blackbloc 無 意 義 。

612全身黑色，係為咗保護前線。
但機場無前線，都無人諗住衝擊，
啫係根本無人需要被和理非保護。
咁點解仲要黑色？

唔係叫你永遠唔著黑色，
試一次唔著黑色得唔得呢？

612 721 811

有無人解釋畀我聽
唔衝但blackbloc係做咩......

機場啲CCTV極高清
啲片可以做人面識別
搵到你個名之後佢哋可以由你住址附近嘅CCTV開始搜證
之後會點唔難諗

士氣呢？點認手足？

全部黑色手足，好易認到邊個帶耳機，
到時就麻包袋
仲有便服好易比人認到，
就算手足唔衝，
都要用blackbloc 保護曾經勇武嘅手足

成個衣櫃都黑色衫褲，我係咪唔使出了？